火影、死神、妖尾，讀書時追既漫畫一套接一套完

唔知幾時開始
已經冇左追新漫畫既動力
睇漫畫都傾向睇50話到就完既中篇故事
已經唔知係漫畫冇左我所追求既野
定係我已經知道漫畫根本追求唔到D乜野

然後，一套一套陪住自己大既漫畫相繼完結
我淨係想問
Hunter幾撚時完到？

大結局咗啦 老豆都搵埋
乜鳩暗黑大陸你當同人作品咪算鳩數囉

仲有史上最強弟子同家庭教師

Hunter等個孫燒比你啦

柯西完未呀屌

大劍都完左

2014 好多長篇都完
新果d 劇情真係睇到痴線
ntr，死配角

3本垃圾
早收早著啦

銀魂都差唔多

想同我浪客行鬥長命?

妖尾完左？

停左一排冇睇
如果完左既話咁我開始睇

倒數淨返九話定八話

等佢完左就睇

柯南未完

中學我會睇果堆
得返海賊王未完

強殖裝甲表示：你個孫ready未？

第一神拳都未出聲

仲有reborn，滑頭鬼，螺旋卷鈎生

果陣時聽到有人講大劍完真係難以置信

大劍又係趕收工feel